根本唔怕係英國無野做， 英國開始起高鐵HS2 直到2031

到時香港人大把野做

Engine

認真HS2真係值得咩...我覺得攞呢筆錢將英國鐵路全面電氣化仲好

我反而諗緊而家英國同中國關係急轉直下，佢仲會唔會批俾中資公司起HS2

其實主幹都已經電氣化㗎啦
無乜需要全電氣化

用返日本Model，主幹新幹線
然後用地區火車駁更合理

由其英國鐵路問題在於佢又係每個地方都要有鐵路Cover
同當年日本國鐵程況一樣

如果佢好早有HS2，根本唔需要好似依家咁集中哂啲高增值嘢喺倫敦而其他下欄嘢分哂喺其他地方

過去做藍領大把世界

改善下路軌質素仲好啦
Intercity line天氣一差就delay delay delay
唔係冧樹就係no signal
咁樣點叫人去遠啲住

發展下work from distance 加埋呢條HS2
我相信至少可以舒緩下倫敦嘅居住密度

其實過去英國做鐵路有冇出路

係火車賣豉油雞髀？

去做查飛狗

咪掉返比日本起